FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (314) 90k 干sir 大減價

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

人地暫停完 點解我個畫面左下角球員框會消失左
已經唔係第一次 真係好撚神奇

End game 前誤中1001

Thiago mendes 打防中會唔會唔夠高？

Bug
有時兩邊無晒
有時淨係無一邊

Torres 個任要點解？成隊波用曬車路士，利物浦，馬體會都解5到

加埋a米同日本個隊

賣120萬 coins

用2皮幾做晒marquee matchup，結果最高得1張普金84

用曬呢度咁多隊

MM 啲 pack我開game到宜家都好似冇walkout過

哩堆入面揀3個做最常用super sub
你地會點揀？

就三隻tots

家陣開PACK真係是但都有彩色花紙
MM d鳩pack都中到隻OTW同scream卡

我中Suarez.....

Dennis Suarez

生日細路打攻中定打番翼好

唔係好識用佢

棄驚end 驚先嚟第一次中Legend

肯肯定宜家易中好多

食乜Chem ?

冇用

打翻右翼，係底線狂玩龍卷風傳中

24 rare player pack

佢個名

12 rare player pack. 手㾗諗住洗埋果50,000棄驚

市值廿幾萬吹咗佢好過冇冇

決定瘋狂吹奏kimmich
又快又靈活 tackle又準
好幾次比人打反擊都包到

初初basic 成日隱型

之後俾佢食hawk 打攻中 但一傳就失 野野斷

最後塞番佢落邊 終於有表現

係雖然H/L但用落冇乜影響
同埋好aggressive成日標出黎截波，我諗標10球先最多失1,2次位

同arnold比 邊個好d?

咩位先

費癲換偉拉先定換左前峰先好？

Rb

一定唔係福仔 老山龍
費托 + tots 揀兩隻 快 靈活既

幾個月前仲覺得lozano 福仔哩啲做sup都叫實用
但愈出愈多90+卡
8字頭真係唔知點

平平地買隻尼馬 , 美斯返黎打sub啦
佢地60-70後備好撚勁

即係費托 + Visca + 土超享利

普金 尼馬、美斯、包皮
3揀1都做sup都係美斯？

I mean 拎去祭icon sbc換pack
不過而先見到係吹
即刻腐皮

我排會係美斯 尼馬 包皮
普金黎講美斯高佢地一班
你睇下射波數值細數
同埋比賽後段係易扭開後衛d , 用美斯d變速+基本sm都好易扭過

400k有咩前蜂推介

我未有機會用Arnold
但價錢差咁遠Arnold貴咁多，我諗佢都係爆機右閘架啦
平平地其實Aurier都幾勁

aurier好一般 成日標又唔準
英超用dorerty仲正

Doherty reaction得79會唔會成日late tackle？

矮cdm係另一種打法啦，你睇kante？

有隻喺倉，會唔會成日失位？

呢張打CDM食咩CHEM好？

我覺得有部分價去咗green link vvd度

cdm離不開anchor shadow

Ben yedder

冇乜問題喎
中un 吹佢一出用到而家
中間用過一陣uefa aurier 係攻順左但失位都多左
後尾轉返佢

利申冇用開stay back

我用落又無呢個問題
佢高速靈活 tackle勁
Balance反失位個問題
用落唔似H/L
我較stayback用落似m/m

Kimmich 性價比屌打
Arnold貴在英超同strong link vvd

對過kimochi好多次
佢d衝搶好好，同Lyon mendy 同級
想屈佢頭佢又唔算易屈
佢個work rate 假㗎
好過好多H M

我有robben 遲下會試佢

冇關係 我各用過一個wl 兩個都係stay back
aurier有3 4次明顯標失gg
do仔反而平平穩穩
不過你rb 我都係推薦da costa 同cancelo 一級rb

mendy被皇馬買左

thx
用緊兩隻icon夾住mbabu，防屈頭算安心，但覺得略鈍少少，想睇下隻kimmich可唔可以解凍。

仲有冇人打WL?
Rewards 有冇futties?

top100 rewards寫tots players pack
wl大部份都係first time+挑波/ 鳩猜到你無癮

wl特別多垃圾劇本
上半場輕鬆入3球贏3:0
一路壓住打佢龍門上身係咁撲
下半場6x分鐘開始自己人個個慢動作0身位 傳波又亂傳 90分鐘比對面追返3:3

Kimmich同da costa？

點解呢兩日玩dr 個個人都好似唔受控制 係咁向前衝

被ea做到傻

之前用mbabu 我嫌佢鈍同回身追波個下唔夠快
Kimmich 你可能覺得身位唔夠 但係用落完全2回事

我覺得kimmch
Da costa都係鈍

手控返啲人回防到攰 痴撚綠

kimmich真係好爽架
AI會首先幫你自己標波/搶波先，多數都會搶到
跟住就算標失，你手控佢回身追都追得切
人地爆兩邊落底，手控住佢基本上都好難比人扭過，靈活得黎又有D身位
10幾萬真係好抵玩

kimmich應該用咩style

會唔會成日輸高波

shadow

佢都跳得幾高
我諗10次會輸2次到，我自己接受到
我未用佢之前係用jesus navas

會輸 但唔多

你地講到咁 我賣唔賣隻da Costa 換kimmich好

2隻都upgrade英超中

但aurier已祭了

第一場WL已經打到加時5:5最後12碼先贏

93果隻ROBBEN幾時再出 好想要

很想要
你咁好運

紅pack都係tots ?

係我錯覺定有更新 點解玩落去好似唔同左

唔好

Aurier果時得84
收埋係倉
點知熱剌入埋決賽

Arnold 就最後一日upgrade 先中ja

唔知隻TOTS施利古會唔會伏爆

都完驚 想試咪試

第一下人哋咁樣炒埋嚟都唔foul
仲要失埋波
好彩最後贏到

我又係成日咁樣比人撞都冇foul
跟住我hi一hi人地條友，條友都冇跌就foul

啱啱同fd打咗場fdly
做咩隻mbabu會成日走去中間走到勁前？

好似之前已有巴打講過佢會走埋中間

條右邊會空到

屌你老母又連中兩次柱 又爆多個掣

呢隻手控無問題
自動波出撚硬事

留返20先爆啦

手控好勁
不過成日唔見咗人

人地課fifa point
你課制

btw 巴打放輕鬆啦

仲打唔打wl好

費托入唔入隊好
入就冇左張cf>cam 同埋包皮打邊勁d定前勁d

我覺得打冇所謂
但志在試下人 玩下sm 開心下

我淨係覺得睇d人衝鏡好撚無隱

會唔會出返伊巴 ALVES FB

見雷斯都出返

Ibra9成有，多人用就會出返

而家先開始玩
應該upgrade 邊到先
有無可能fifa20前買到隻icon

90 rabiot 係咪無得買 market搵唔到

補時2分鐘，對手4分半鐘入波追和

屌，今個星期不停比EA造

90rabiot fb sbc黎

英西意法hybrid，屌你d chem點夾到

睇漏仲有德甲，痴L線

WL贏緊3比1先嚟hang機

有三隻icon任你連

對親WL都起碼4-5隻icon
但我隊波仲有3隻普金
點打呀

巴打我地幾時先可以係wl 相見

3w1l
場場硬仗

咪唔打

今日難打過上幾次
有冇人覺

巴打，你係未HKG開頭？

好多假5格大陸人

kimmich 食shadow定anchor

因為弱既好多都棄左game，得返的玩開介唔到既仲玩，梗係難打左

Lozano

追緊po 想問邊隻後衛係馬隊？

咁慢仲食anchor?

Maldini

唔知點解futbin show多啲人食anchor

想問下點解打wl會彈呢個error

高文BB

剛剛應該對過你
你隊波勁我好多
抵輸

我哩啲悠閒玩家打WL真係送場
宜家10game4win
頭3場3連勝以為有好開始
點知之後7場贏得1場

完全主義者個個pack係咪仲未派番

唔可以有人食training
去totw/sb/dr打一場洗左佢

你對到我單聲
場場送場咁濟

巴打休息下啦
Btw，你隻普金kane upgrade做黑卡啦，又唔差太多錢，你用佢同打少個冇分別

英人又炒得

未

刷home win刷左20分鍾一場都未有 場場主場就遇到ktc 咩miwa bb走場狗

ckwok10718 隊名support hk
揀波衫hold setting又等
入到去真打 真係弱鳩智

又RW

Hong005008

好on9
好在有貨

我果隻都成日走去中間

三千一隻

今個星期d objective勁奴

隻老山龍

點解隻野咁多好皮？

用過黑Kane但好似冇普金咁順手
可能心理作用
最後都係用返普金

吉祥物嚟
點都會有一個正選位

唔好咁迷信啦 if一定勁過nif

隻脆皮5千都秒，咩料

脆皮本身都好似3k up

迪基亞都係普金勁d 啦，黑卡唔代表勁

第一次見人用雲達沙
隻野痴撚線
好彩贏到

勁左好耐啦
隻middle 勁到extinct 左

呢排多左人用，隻野好勁

做lozano玩下先

咪又係人云亦云
EA要你輸咩版迪基亞都可以派膠

走狗

屌你啦ringolamm，你自己揀波衫走場在先唔撚提？

搞到我都想換龍
隻ederson表現好飄忽

第一次up左古列治 wl真係輕鬆左好多

有無人可以講下點用93油雞？
禁區頂射curve唔夠高 永遠柱邊出界
同埋應該擺攻中/前鋒？ 打4222/4321多

*禁區頂健康射

干sir大減價但仲會入咩

而家禁區外健康好難入
油雞基本上鳩射就得

干sir打sub幾好
正選入唔到隊

油雞邊使學點用，禁區外咩位都9 first time就可以

揸住成隊icon做replay狗

今日終於夠料砌埋隻油雞先發現原來fifa係咁玩

ringolamm走場狗，屌你老母

我都係入唔到隊
之前有過好正
但而家tots唔知仲好唔好

想問下 今期wl rewards 又係tots?
係既話 14 wins 算

乜鳩都要打squad battle
仲要世界級 又恰唔識打既人

頭先用成隊葡超82 rating再sub lozano入黎一次過解3個任
我發覺當你越大貪想一次過解多啲就越易比ea做
一場中撚左5次柱

啲週任咁難解
屌佢老尾，想輕鬆換下野者

除咗峨嵋月位係難入㗎喎

睇返上面，條賤種自己揀波衫走場在先，之後我撞返佢，我特登唔撚入又唔撚走嚟撚鳩佢，佢居然仲厚面皮想砌鳩我

4222 st cam都得
睇你另外3隻咩人

解下任都唔俾 好惡

咁都有得屌cls

我dr撞佢10次佢都唔肯打 之後msg我

佢對到你（assume dr），咁佢都e1姐，屌乜鳩

打dr唔會贏硬 wl都係

有冇人撚緊新嗰隻老山龍？
點睇？

無人提過lozano
做唔做好

留左兩隊6x rating
一次sub兩隻荷甲+隻正選st
兩翼瘋狂出波
兩場已經15助攻

覺得好勁喎，我攞佢同bday包比，除咗4*sm輸幾乎屌打。

又平仲有包抽

用d垃圾卡整左

Super sub Lozano

之前一路用緊硬吹fs sancho做super sub，扔佢落去sbc加少少82,83就整到，一換一

用緊呢兩隻做sub
應唔應該換lozano
要換都唔知換邊隻好
呢兩隻都有d缺憾

等今晚張歌王

換走Mena

我祭咗張紅咭土超享利換佢，今晚試

做乜鳩比人紅牌哂

btw有無人有izzo食評 有硬吹多啦a夢同chiellini想組個完美三角用下

咁直接祭左隻mena算
唔洗留咁多隻sub
玩到依家D sub都夠一隊

超好用 正選10 chem 開心使用中

結衣巴唔用結衣version嗰張我冇嘢講gif嘅？

我正選係moment best, 獌有愛

做Lozano頂佢個位

94 neymar 96 mbappe tots havertz tots bernado silva 4231 你地會點排

Kai
Mba ney silva
Cut-in

玩斬波就左右對調

who

kai一定兩邊cam，唔係就嘥咗個頭。

Izzo 正
落腳準，由其是sliding
如果你識鏟波其本中硬
有後追，tots neymar / 包都唔會輸

牙FRED

想問下88韋拉仲夠唔夠做？
拍住Tots Thiago Mendez, 冇個高大防中，
要法國 /法甲 / 巴西 / 荷蘭

toty kante 古列 世界級
韋拉 現象級
fabinho villalomo平民級

好懷念之前用于sir
入唔到隊

咩叫現象級
冇乜資金，得86/88韋拉

應該neymar st
Mbappe bernado Silva Kai 左至右

用左bernado Silva 打cam一排
體力 迫搶 射波最部都有

邊個係villalomo

韋拿老母

賣咗帳兩個月想入返坑
依家買金抵唔抵玩？

我用kai仔打st都屈到頭

歌王我淨係知Song一個

即係你會話：［啊 買左佢係有分別喎］

贏緊 一比0 搏到十二碼 突然斷線 想點...

當埋我輸...

Lozano 好勁
一出場 搏到12m foul
又中柱俾人輕鬆補入

Dllm 掛lihkg home win 入到場真打

好玩喎
D mendy lala luiz 大亂鬥

想做但無位俾佢
同埋sub黎講Coman好似差唔多仲多個5* sm

要慣
Move on

原來英超夾唔到
得6chem

但我用銅牌回體
俾人揀波衫先走場都冇咁嬲

但要奴

屌你老母 入我五球 五球都first time

Coman 3腳
composure81

入返佢6球first time 咪得囉

你啱 下場就亂鳩咁射

94 neymar 轉 95 kai有冇得諗？

我發覺熄左msg個d人好多都打到上哂腦
dr拎左隊普金巴西 og2球 +俾佢法國助攻入到8:0
都仲係要攻 之後條友on9到og左3球彈左game

諗緊入隻99 messi組隊朋友隊
依家41212窄仲有冇得玩？
91 correa有冇巴打用過講下

依家好多隊都有古韋
玩中路彈彈波好睇ea幫唔幫你
拉邊skill move好似易打過硬爆中路
Btw Correa垃圾

頭槌仲有冇得玩？
定係依家玩返矮仔隊好

頭鎚幾時都玩到
不過如果見到對面94以上vvd就難d屈到中間
要轉去屈尾柱

有冇法甲

icon點會唔到

放5m coins 包卡稅

之前14win

無打兩周wl 21場 6win

同實力既已經贏唔到

係咪愈踢愈急
次次都係輸開有條路
我都係長期金3
今個wl無欲無求7g6w直接收工

想快快手解埋巴西助攻
又一場我都og埋 4:0 仲係到扭以為自己好勁熄msg個d 9成無腦

neymar st 點用未用過

呢隻打ST唔知點

統計下大家仲玩唔玩下集
玩
棄驚

第2 果個條件
想知82 係咪只計出場11個
後備全部高過82 都得？

干sir大減價先抽到一隻80k 都未有人要

88 韋拉 or 91petit 好用

右上角唔過82
正選11葡超 後備放銅人+ tots

Sub黎講雙99 速好吸引

好彩問一問家下成84
唔該巴打

放棄了 心態唔得 頭6場3win 尾15場3win

加埋6win

痴線下下扭波畀一kick一腳射唔到當冇事

有冇黎緊返炒fb sbc 既prediction?
大家估計有咩好野值得留意？

要預留返d 祭品

食artist試下

原來唔洗贏 等我仲輸緊一球即走場

巴西助攻唔使嬴
og完俾對面解哂任 正常人都放俾你入之後可以quit game
法國助攻先要嬴

有冇人彈左出UT

有

斷SB同WL

應該又死ser, SB都唔得

又死咗Ser?

WL贏3:0，過完可以睇reply畫面彈左出黎唔知計唔計

依個時候刷CB

線上單人仲有得刷

贏完個系佬就即刻斷
希望計數 9/11

我順手解埋Danilo Peireira打左4場

WL 蚊lan 線蚊得太多，被禁賽
入唔到server
會被禁幾耐？

guccigang屌你老母走場死全家

啱啱先赢左個瘋狂first time仔
睇下一陣點 10g9w暫時

尋晚加今朝9g9w，食完個飯連輸3場

食屎狗

好似死緊ser

有人試過嗎？

死ser入唔到
有無友賽試下彈

陣

到佢主場㩒得幾撚快

邀我

等等 我friendly list blank 左

91sanchez or fb David luiz?

度雷c

計左w 好彩

On9 輸兩球冇燈三十碼volley

今次推薦tots gomez 打cam好鬼好用 好靈活 finishing 都有驚喜 仲有tots aguero打cam都幾正 的走位同後上射波

今星期真係打得特別好，12勝3敗

放5m coins 不散放包卡稅 $1100

開局8場6勝，今晚出完街繼續，睇下最後係咪又17wins

放 120萬 coins 可散放 包卡稅

之前賣咗ac
想臨完驚入下坑
有冇巴打想成個psn放？

全untrade 除咗敵機啊，開個價黎睇睇
現金得15萬左右

買唔起
筆直～$1000
我大約用10k=$3
untrade再除二計

untrade 98朗

hkd 100? quick deal?

右路用Dumfries + Lozano 定TAA+250 好

Dum仔勁到癲

Dum 仔 de jong 一晚升左10幾萬

$1500比你有冇興趣？今個wl 打咗9場7w
垃圾game 廢事勞氣

Deal 你老味

可以呀 pm tg傾？

抵玩

屌你老母補時補到你入波為止

cls
我最多好似都係試過補突多2分鐘

真係辣殺驚

尋晚7場5勝，場場硬仗
今日未敢開，只求輕鬆14w

想點呀場場icon隊..

呢隻驚真係弱撚智 係咁拎隻朗癲落底求其斬都入到波仲要入足4球

第幾隻呀
我打爛左8隻啦

打爛手制似係你弱撚智多d

我係

3隻

咁唔冷靜
只會愈輸愈多
利申試過一拳爆moon

發覺比賽7成都係頭鎚同first time 唔屌了

有時攻唔到用黎打開缺口都還好
有d人成場就係咁loop呢2招

屌唔撚玩wl啦 玩dr算

我通常領先緊先用 或者dr
好似係到浪費機會咁

You are not alone
好耐之前係度po過，個爛法好似曾相識，應該都係右手車爆
之後我都收左火，笑看隻驚了

玩左成日都係仲差三場

又俾佢食左個助攻
In game performance 同完game 個lineup都有，完左解唔到

又一場
背龍first time finesse
傳到禁區頂即用
後衛都照用
為分為到咁離哂地真係好好笑

14w1l 跟住連輸三場 場場中兩三下柱 對面都係無燈first time rebound goal 個d例牌野 果斷熄機

11名葡超球員個任 可唔可換其他後備

First time熄機

唔洗finesse就咁撳射波就得
電腦會自動出finesse

何止七成 九成都係啦 見有張老山龍先撚下

同上週無玩

原來都仲係咁嘔心

如果你得閒friendly 就玩下

WL 真係不了

可以

仲奴緊

唔該曬頭先自己home都送場比我既巴打

幾時變左曬手制

我14w4l 不過不失 有古列頂住
但輸個幾場係俾人456

琴日你好似已經打爆左一隻？

同timothy巴打收咗了
多謝大家

啱啱都預到 好感動

打wl比人虐到hihi

同一隻黎 尋日爆開左少少

岩岩玩番
而家轉會市場關左？

可惜佢較左唔收msg,冇得直接唔該佢

仲有面叫support hk

多謝你幫我脫苦海

屌 場場sb都8x rating
無哂啲低rating

仲有無人收coins宜加應該得返2mil

奴隻COMAN奴撚死人

今個星期wl抽乜咭？諗下追唔追17w

我已去到6W收工了

我都係6win棄game
場場硬仗好辛苦

有條撚樣隊波叫dllm 777 out
自己客就走 Home就要人玩
比佢入完波 先醒起佢
嬲嬲地換返三個入嚟 追撚平先走場
食屎啦自私閪

kurt

仲比佢打既，我仲以為ea 好小氣

個名係咪唔知frank乜柒野

資金只可以做一個sbc
做Luiz, 定lo山龍？

cb係tots delete 91 blanc
rw lo山龍就入唔到隊

留錢等其他

KingFai_Frank 類近咁嘅野

有圖冇sbc

有mahrez 名義既sbc

但係求其換幾個包

ok

咁搞笑

Fred點睇

唔比佢打 啲人會屌鳩ea
唔用meta都咁勁

貴lozano好多

可以連英超巴西都幾好

Chem吸引過卡

但佢個身型應該俾人撞死

Mahrez 又bug
做完出mixed player pack 無Mahrez

佢個SBC幾時話出馬列斯比你

係喎，唔見佢用first time, respect

究竟俾3個pack only

Fred 必做

我屌佢老母唔撚係掛
真係俾mix player pack

寫撚住Mahrez OTW 無睇字
佢出黎做乜柒呀

係求其

數字唔勁喎
Strength 又奇低

20幾萬做隻咁既野，不了

做Fred回晒本

而家博佢翻兜FB好過

屌 一樣
見佢個名又咁抵就即做
點知做完望真d先知咁on9
3個廢pack開埋最高先79

Fred食乜chem?

唉屌，Sanches贏唔到
明明佢base on張RTTF up上去會勁到癲
至少點都勁過呢張Fred先啦
都話咗佢加完都唔勁又冇人聽，70 strength都冇真係

英超巴西 chem已經贏曬
利申：投左拜山

Fred張嘢冇可能喺而家個meta生存到
希望投佢嗰啲唔好用完又話廢，又話唔好撞啦

情義結

加sentinel可能好d gei

想問下依家砌隊普金,玩咩聯賽/國籍又平又正?

加完都低過RTTF 84嘅Sanches
仲要矮兩吋

我係曼 見到佢個大頭 諗起佢今季表現
有衝動做完qs左佢

都係打到17w

似進攻版既tots allan咁

Fred勁唔勁過普金Kante?

咁不如正正經經用個高啲嘅b2b好過
咁嘅strength同aggression，想學Kante玩瘋狗搶都嫌吃力

場場中4,5次柱，打條撚咩，仆街ea

同埋其實拜山連chem都好好
連到CR7，而油雞 Havertz呢兩隻公廁5 wf都連到
仲有Bwa 般費 Goretzka都好常見
睇我講咁多嘢都feel到我幾sad

用緊witsel 好好用

今日都撞到個仆街叫yenchow rangers，佢主我送咗俾佢，到佢作客即刻走場，正一短命種死全家。

91 Fred做唔做到瘋狗搶?

打左成晚，幾場都係上半場領先幾球
下半場出來就成隊波慢半拍
已經連輸5場
我究竟玩緊咩

勁過！
好好用

宜家咩普金都平啦

都可以癲左咁搶?

剛剛用咗兩場分別係DR同WL
速度快 走動地方好廣
癲狗搶 就算甩咗都可以好快修正
有射波 間中有遠射已好夠
有分波 傳球算ok

Strength 弱唔緊 食sentinel 就得

申:接近免費去做，就算唔好用都無所謂

本身諗住要食shadow 食sentinel pace得88 會唔會追唔到人

anchor會唔會仲好?

位置感強
有幾下自己自動標波

你可以試下
我暫時食sentinel 先

玩咗成晚冰上足球
人個個球員都溜冰咁不受控
其實係我network 事定EA server事定both

Ea專利
Dynamic difficulty
保證你場場有不一樣的gameplay

唔知做咩事
以前14win 開剩8-9場
今日打11場得5場win
睇黎要棄了

你頭幾多場幾w話今週？

EA preset咗你咁上下，係要做下野

眼訓+燥+心急夾硬打真係會死

琴日8game 6wins，見聽日無時間打，今晚出完街番黎開turbo趕，22game 10 wins
利申平時17-19wins

17game15win，連輸5場，場場勁嘢

出OTW Mahrez SBC 但完全唔知關OTW咩事

呢場比賽要好好留念

放 130萬 coins 可散放 包卡稅

都唔知你地屌乜9 眼殘以為有馬列斯都算啦

季初otw promo係會咁樣出俾人拎下pack 呀朗尼恩高蘭alisson都有做過sbc主題 而家只係一模一樣咁重出返馬列斯個sbc

咁後期出fred呢d中場中球員，大把人已經古韋起碼一隻嘅時候，stat又唔係特别標青，想點？

10g9w
宜家17w仲剩9only

屌你咁講咩都唔洗出 用神獸比

咁咪係囉同古偉比
去到依個時候有能力的話，咩人都試玩下
贏輸都無乜所以
Fred 用落去唔差幾好玩

熱巴 棄咗驚未？

話fred廢既一定未用過就係到話咩咩咩stat咁低，點用

係

本身等緊拜山
見你地吹到牙fred咁好用心郁郁

Wailok319仆街陷家剷la

唔洗過敏到咁，要用嗰個球員自然要砌個sbc，砌得自然睇咗stat覺得勁，或者最少合用/入到隊，你覺得試過晒費甸老母干堤神獸太悶要試下第d冇問題㗎，但d球員stat就係攞嚟睇攞嚟比較用，睇stat我係覺得真係唔突出（特別係宜家正常玩家冇神獸都起碼係tots），個個球員都要用過先講得，除非人人都係castro喇。

WL係咁俾人first time 打到好悶，想過檔MHW了，呢隊波值幾錢？得朗包ddg吹得

加時輸十二碼 走場 仲聲大夾惡 GAME尾都撞到呢D 極品

仆街仔

今日勁多西人

SD MSG 話係走你場 吹咩

琴日有人$1500七月都收人untrade account

你如果收少過呢個佢都揼爆春

咁撚正？
有無report佢
求其話佢insulting

今朝打咗4-5場
終於有一場對家冇古偉

仲有無人宜加收coins? 得2m

留tg

點report?

而家想玩翻
求食評

第一次覺得upgrade左個陣係有用
17w去到20w

係console 開左佢個message 㩒option

想用就用想玩就玩吧
Enjoy game

想玩神獸 剩收硬吹帳號得唔得

今個wl個gameplay閪到癲
又慢又多deflection

同呢條友一撚樣

我識佢 佢做咩事

fred用落感覺overprice左唔係廢但tots老母 bwa感覺實用d
雖然我都係用untrade黎做

仆街又衝鏡七十分鐘開始dump波鐘

公平d講，2/3價仲有包送返，expectation要打個折。

羅山龍super sub真係好正

佢技術一般 冇唸過連人都冇乜品
有冇濫用first time?

無韋古對住韋古根本6:4 波，本身全曼用緊scholes 同Keane,越來越難打，加埋前場油雞真朗havertz 5星腳first time,真心請教高手們點樣打？

咁又冇，但靠ea贏波重要dump波鐘睇replay我真係要屌佢老母

如果俾人大炒到一個點 衝鏡 dump 波鐘都無可厚非

睇每個人既接受程度

Scholes + keane 真心好有愛，但一定比人sm

下次再教訓佢啦

Keane 還好合格，但scholes 真係用到有d心死，有無人用得佢好勁？轉個身慢過d 普金中場，射波又怪怪地，又矮又唔撞得又慢，真心求教。我全曼打4222，古韋普及左後就上唔番金一了。

冇計 你用佢地2隻一定唔夠撞
或者你可以試下打41212 2 彈彈波first time

勁既話就唔會消失於wl

Scholes只可以打433其中一個中場 當b2b用

80+追和，加時反勝full replay 撚，再返個全餐俾佢，個感覺就好似抽中好野咁

換到同一隊同一種打法 如果都係輸 再上黎問

認真答 強如lui 用450k普金都唔夠做 咁你用keane 史高斯 如果對面公廁meta 唔廢 仲想要求d咩

有時比人炒都唔好絕望住 好幾次都80幾分鐘對面斷線

師兄你走先
道德塔利班唔撚係講笑
又會話”衝鏡dump波鐘係正常，係啱？”

我今年第一年玩唔識，意粉11月入佐nesta,加度素，玩佐一段時間，之後用返普金隊普巴，簡迪，mbappe。只可以講公厠係有道理

玩緊林佰，有d驚喜有波贏，截到波，俾到波

下年可以用雙林伯

啱啱wl對咗隊個psn好熟，完場goggle下睇下係咪巴打，點知反而搵到佢ig

巴打你記性真係好好

今日我都打左隊叫Fanta FC唔知係咩巴打，印象中WL輸過俾佢幾次

wl對親都輸比佢嗰啲更加印象深刻

想收少量coins
約100-200k
有意pm

屌，希望7贏4 可以上20啦
可能係最後一次WL了

可能林伯唔出icon呢

終於刷完隻COMAN

隻COMAN好好用
換埋隻PROMES超靈活好好用

見到牙Fred 個價 即刻覺得老山龍好抵

有沒RW左腳翼好用
上次隻NEVES去左旅行沒刷

15win之後連輸6場，而家淨6

見94 VVD咁平，賣左TOTY ddg ，入左佢手。（試完30場啦真係風水野黎，用番紅alisson 算）

試緊換走blanc，睇下vvd luiz 好d定 vvd Blanc 好d

雙林伯雙謝拉

TOTS Thauvin?

拎多3w 14w 就轉攻Coman
尋晚打撚左6-7舖一場都刷唔到

岩岩16wins 完
頭10場贏8
中間10場輸晒
尾10場贏8

咩料

雷斯我覺得真係無想像中咁勁
無神力 較易輸十二碼
但真係跑得幾快

我係一場贏一場輸

17w剩2，始於上唔到金1

抽中sif reus，ea咁寒酸，好心就放tif啦

Week 1-20 IF
過兩個禮拜再抽啦

有4m coins放 包卡稅

頭十場贏哂 ， 11-20場贏得3場

打唔到落去 隊隊都油雞 唔洗技術 走直線 尻ban就入

明明廢托同佢d stat差唔多 油雞尻ban就入

4場sb 我居然贏到3場 痴線

唔識玩
依家finishing都係first time finesse係meta?

有位就ban

唔洗finesse 就咁射波已經屈機
本身球員stat高既話就屈到
朗 美斯 油雞呢d球員禁區頂一拎波就射
個波勁curve自動導航飛死角
好on9

我用low driven定finesse都瘋狂唔入
手痕remote play玩咗5場wl全輸

Remote play疾到pk
輸波正常

而家D龍廢到

我tap in就越位 人地就無

打btb黎講 各方面都幾平衡 不過不失
最突出係後上射波幾好
不過對比tots嗰啲佢真係唔夠好

Eg tots Pablo Sarbia 都只係13萬 但全面屌打呢隻

composure+balance應該都有影響 我本身用包皮打ST sub隻費托入嚟（轉包皮打邊），除咗高波都冇乜優勢，好頓

Tackle 完都彈返去佢度最on9

發覺而家隻if naymar真係唔係好掂
tots dembele仲順手

贏緊2:0斷線 下場又輸 唉

油雞成日吸波，明明咁撚矮但啲55波都爭贏頂贏

煩膠kurt又幾好野 俾ea ban咁耐都打到xbox final 8 反而早幾年出名果班冇個過到day 2

98Messi 玩唔玩得過

夾到chem都ok
但同價賓耶分分鐘仲易用

好耐未試過零封對手喇

依家coins咩價位

收2m

好想試ben爺 紅卡俾我中ok?

今個星期WL 最尾10場由文尼轉了隻借用版94朗癲 出奇地20win

心郁郁想整返隻
但基本上要賣哂癈癲+Aurier+VVD 邊做邊開包先有機
到時候要用TOTS Torreria 華西 同92VVD

係咪好不智？

咩料連續3場wl對面都有tots紅朗

game尾 想做就做

拎埋聽日sb 獎勵就棄game

牙朗 98定 tots mbappe打cam好

牙朗
mbappe

Fb David luiz 食anchor 定 shadow?

Shadow

頭十場贏哂 除後打哂30場得16w
棄驚

90果張VAN DE BEEK係咪未出

6月SBC嗰張？

唔清楚 新加入 見藍卡但冇人賣緊

6月12已經有

屌 果陣仲未開始玩

佢sbc黎

sor更正係toty mbappe
大家投多次俾我

想知啲職業選手點練波

想問巴打dr 平時division幾

覺得普金朗唔夠用
1m內有冇代替品
依兩隻點睇

ebra

werner幾好 如果唔用sm既話 放狗一流

Last 7場贏得1場，真係好癲，16場收尾

頭鎚點睇

Werner 反擊一流
Ibra 陣地一流
朗就兩邊都有d
睇你打法邊種多

想問下pc版同ps4版同唔同server

肥花巴 GG

jumping 99 其實幾好

我就兩種都有
依家覺得牙朗太鈍
同埋冇曬單兵能力 對住tots中堅冇優勢

想問D2 rank1有咩pack

其實伊巴鈍過朗
但護波同個頭勁過朗

大家覺得上好定下好？
上：
下：

Ultimate x 2 for untrade

玩到14w後個個都chok技，我冇咁好技術，亦都冇咁無恥咁玩，我認輸

Ultimate 應該係D1

On 9 啱啱輸場被EA 搞的波 我壓住打之後中柱神救十二碼射右去左乜都有 最後輸3-4 痴線㗎

Sor 記錯左d1 tank 2

I know that feel bro

我11場已經收工

今個星期特別多

14淨6果斷收工
做coman 好過

今個星期收唔少Message
都係𨳒scripting

第二個我估我預過同收過佢msg

DR真心好閪 成日必入波都射失 唔知玩緊乜鳩

Dr 係離譜過wl
Dr我64波都會輸

Online single match 真打好好玩
開心過dr wl

div3 ， WL平時15-19 wins

其實佢無乜野
係鐘意講下經

巴西個任係咪唔洗贏都得？

D3好似仲好d咁

冇寫要贏咪唔洗

心情好複雜
第一次金一
油雞我愛你

咁多爆機卡反而先第一次金一
高手

我都半爆機 係冇古烈治

有冇人friendly?

我ok

今個星期你有場同lui打

係 比佢絕殺 好難打

場場都輸一球，俾人反cup又有，加時下半場俾人入冇腦波都有

佢啱啱30win 嗰場佢射咗好多下都唔入

佢真係好勁 last個場反cup勁好睇

大家用4231 多數用3cam兩翼？

同埋想問下左右兩翼/cam大家會點set?

GG黑炭頭巴

Gg bro 我成場捱打

左右通常唔洗set，中間就睇下條氣，唔夠氣通常stay forward。

仲要唔係玩first time，真心勁。

本身仲有5場打 岩岩個場條友成隊tots 球球first time
見到都燥 唔撚玩算

得閒再戰

好

姐係咩都唔set 最原本個指令就可以？

定通常用左右翼定cam?

窄嗰隻

今星期好玩，不過其實係鳩射就得

ea 好波 4 球單刀猜到連對面龍都移錯位都可以射失 對面龍好似有李氏力牆咁 點瞄都會射出界

pro gamer

世界波

CLS game

我成隊90+ special 對住d真打普金撚好爽
左cancelo 右mendy中Sandro
得三場有d少

法甲巴西TOTS Thiago Mendes 用落幾好用，睇數據係CDM 料，但試過暗黑兵法搵佢打CAM 或者翼都OK，主要係佢好靈活好扭得，速度快，射波好大力。

3星腳但我用佢入啲波全部都逆足嚟

可能星期六對過你
係咪有癈癲？

雖然我都有用佢同費甸，但係我尋晚先買架，所以應該未對過巴打你

諗住慳返啲後衛錢谷大個頭，用緊普金Walker 同Baby 馬隊，發覺都唔係幾夠用了

普金WALKER真係模組之鬼
STAT廢到爆但成日得開我D跑緊直線嘅人

德甲rb達哥stay back係咪勁過kimmich

係，就係貪佢模組勁。
打算用88CB Walker 7chem 打閘，除咗少咗3點Acceleration，防守數字全線上升，但Stayback 模組真係贏晒，又高唔易比人屈頭鎚

應該係
但KIMMICH PASSING 超強, 幫手做波

截波方面同埋會唔會好易輸頭

我兩隻都有用，達哥淨係贏個頭，kimmich 截波好強

我都係對得多同聽巴打講

換左SD BOATENG 會買KIMMICH

最後金三完剩13場無打
Feel 到又會贏一場輸兩場咁去

定律黎

其實大家有無心得去抗鉛

今個星期都轉左用Kimmich，真心好用

sb reward中live james

認唔住要吹奏LOZANO
First time,FINISHING, dribbling, passing, STAMINA全部一流
超靈活, 係邊SM落底交中間都入左10幾球
唔打FIRST TIME 可以食SNIPER/ENGINE 加埋BALANCE就完美
而家食FINISHER/MARKSMAN已經夠做

如果整嚟做Super Sub 好似好晒錢，何況已經有93馬列斯硬吹

佢仲要跳得好撚高又跑得快

都係
但正常應該唔會用過50K做到佢
佢可以END GAME

同埋我會用佢打STARTING, 搵ICON包住佢

我打super sub ja
正選只係得7 chem

我等換promes 同佢雙翼齊飛 宜家打正選都好正但有時帶波好離腳

瘋狂小白HEEL TO HEEL DRAG BACK SCOOP TURN

星期四定星期五完?
玩左成年都係擺脫唔到唔夠卡呢個事實

sure
啲pro player琴晚都用達哥

而家SBC 10萬好平嘅，如果你有做weekly obj

正評10chem 92Neymar
負評7chem 92Lozano
正選Lw位

nif尼馬而家過到都畀人追返又氣短

落到場都係咁排？
條中場唔會太慢咩？

CHING 點夾CHEM? DE JONG 433 LOZANO 8 CHEM?

呢個WL發覺矮仔高速防中復辟，可能因為堆TOTS 卡跑得越嚟越快，高佬防中無咁易閘到啲波，所以開始有人玩返年簡呢類跑得好撚快嘅癲狗防中想後追返啲波

夠快已經屈機
我拎油雞美斯逼搶
都偷到幾球

始終覺得 防中要高大腳長
逗住個位封人射波 緊要過係後面長追住人
如果後中要後追好似已經係做錯事咁
未睇過LUI守波 , 想學下

個人偏好一高一快雙防中
粗略研究過PRO PLAYER防守, 好撚CHUR每一秒都手控近個隻去迫但唔隨便落腳, 除非要控遠人去封直線,
正常人打2/3場咁樣會攰到仆街

同意 同埋高大防中block射波一定有優勢

呢個真
隻尼馬Untrade玩左成800場有d唔捨得
啱啱抽到果時仲有得玩無腦3分波
依家都唔太識用隻尼馬
場場45分鐘即換lozano屈速

LW 用promes 仲好啦 d stat 同bday 包皮差唔多
Bday 包皮而家講緊要成80萬

14w算啦，唔打了

Kimmich世界第一

14分分鐘抽得仲好過17
我今個wl 14就停了

琴日WL sub in Lozano入過一球尾柱頭鎚見佢跳咁高都嚇親

琴日由朝打到晚眼都就快盲

我一次打咁多場就會跌walt

一日要打到14w真係幾攰，分2日奴輕鬆好多

依家分兩日加埋淨係打左15場都覺攰

係會攰呀，所以hea打下就算，輸3球就quit

場場都一球上落，點quit得落手

有時係，明明打落就知同對面無得打，硬係有好多負碌機會令你追返3:4 2:3 之類

我都係18場淨係quit過1場
琴日掛住煲劇所以冇打過
好彩英國啲人唔勁

最慘係明明覺得對手弱d
但feel到比ea做緊
硬係想追番

又玩到無哂cash

水尾了，有無風放出過下季出邊隻icon? 想要kaka cafu zidane

巴迪高同巴神

DROGBA TERRY CECH

Terry - pace 68, agility 64, 模組勁
但會照用

toty包皮俾左一種我好耐冇試過可以夾硬黎既感覺
btw ballack巴 kai仔打前好鬼正

做完古D pack開出黎全部垃圾

kai仔有無說明書

4231，我放ST位，綠燈硬ban

下集icon

first time fake shot 控波去是旦一邊 就咁綠燈地波硬ban 就入 地波黎講呢 我射親中綠燈 對面KEEPER 都幾乎掂都掂唔到咁入
另外KAI 仔係禁區入面走位都幾好 只要你見到佢空空地 就斬比佢頂/VOLLEY 都係唔錯既選擇

有無人係玩到而家都無用過以綠燈射
玩到而家都未用過,完場掌握唔到,用番以前個隻無燈射打到而家

但射到綠燈真係大機會入好多，特別係禁區頂／禁區內 12碼點果d距離

堅持正氣無燈

未用過，掌握唔到綠燈

由開game到宜家無用過綠燈
可能就係因為咁 卡住金1

9up

rivaldo無綠燈係不能使用

淨係一個wl用過，之後冇再用，好難掌握

見啲人每一下都噤到綠燈，真心佩服

Tots kai 定son 好? 有冇巴打玩過呢2隻

唔會吖

［正常in game 陣］

文尼打正前 set run in behind 都幾正 又頂得吓
Fabinho 要手控拉佢返後場 封傳波路線 其他野交比電腦

落後就轉呢個陣 9981斬

計埋比EA做 都穩定15-19win

都唔係呀,用RIVALDO打左邊CAM 無燈抽遠柱都入唔小

其實無燈都金1證明你走位/扭波/造波都好好，練埋真係可以輕鬆多3-4 win

有埋綠燈吸返細位近柱(無燈唔會入), 咁你就2邊都射到

左邊射遠柱有無特別方法可以每次就到左腳? 成日同我用右腳痾尿

我好多時防守會派膠 標失波

有時用CRON Chop, 有時用R1+拉後個招咋

Exactly same
太懶 強迫唔到自己練

呢隻game要做你綠燈禁區內順腳都可以中柱
練嚟真係嘥氣

認真 禁得多就會熟手
我反而覺得你地唔禁綠燈都打到落去先犀利唔禁綠燈成日都比人救到

唔洗綠燈 依家d人first time無燈都下下死角

我覺得比起練綠燈
練防守應該有用d
成日介唔到手 自己手控中堅
我見唔少人全場防守淨控cdm
效果仲好

再唔係練n連iniesta move都應該幾有用

有無巴打fdy

手控中堅一標就出事
我覺得又冇咩可能全場只控cdm，d人落底你唔手控閘mark佢既話好易比佢過隻電腦

防守比進攻 難練

電腦mark人最簡單drag back/大角度假射cup佢就on99企喺度
試過條友完全唔用後衛我扭到小禁區射入埋佢仲控緊中場唔知做乜

想賣c朗換94 neymar or91 包皮
大家點睇

iniesta move鳩用就得，啲人襯守衛未埋身就鳩出，喺禁區頂出兩三下再鳩射好大機會入

用BALANCE同STRENGTH高嘅就夠屈

最鍾意企定喺小白move個exit位等佢

痴孖筋打左三埸DR 全部都打到總入球8-9球

屌你咩咁都吹12碼

早兩個禮拜半棄驚狀態下先走去練，練左半個鐘到就大概掌握到，到而家應該一半射波都開到綠燈
雖然唔覺對戰績有幫助，但試過幾球㩒中個手制震一震就直飛死角感覺幾爽希望下年繼續有

其實係咪每個人能力唔同綠燈時間都會有D分別?

就算同一個球員都會有timing分別
綠燈果下你要等條友踢落粒波果下禁
所以你大推再射波/普通盤球射，禁第2下正方果下都會有分別

琴日有下對面出小白move自己撞落我到又係吹12碼
我咩制都冇禁

所以冇可能控死一個人

慣性小白move / fake shot / drag back 撞埋人哋度博foul

要練綠燈真係要時間慢慢練，但我已經唔夠時間打Dr同wl，連sb都冇咩心機打，更何況練綠燈
不過我同意練左綠燈會贏多幾場，起碼單刀入多幾球先

防守真係要打得多捉timing ，同佔對面想做咩

我都唔識綠燈 + 無錢買牙朗 古韋
所以最盡上到23 wins上唔到

我最後一個月關咗綠燈一樣穩金1，真心曬鳩氣，中後段綠親都中柱中眉射邊，我後尾練到頭鎚成日中眉就知道曬撚氣

跟本d 波要入無燈都入，紅燈都可以入，要你唔入點綠都唔入，仲要成日delay 唔同gameplay 攪到綠唔到

唔係應該換左雲迪克先咩

冇呢的都上到E，巴打好勁

係禁區入面一跌就好易12碼

綠完咪又係接實/出界

我感覺攞定或者推順先射就個個一樣，所以最易係咁chok
接應first time射或者窩利就難㩒啲

我都係會照禁，費事入唔到然後後悔冇禁
不過宜家真係多左好多餐士就算綠燈都會中柱/比人救到

家陣first time撚已經進化到練到兜口兜面細力斬比自己再first time綠燈volley好撚煩

玩左幾個月ut都係鐘意玩seasons多d...
(少好多scripting同overpowered球員）
但上到d1d2基本上無香港人玩...

咁巴打你好勁
我有牙朗 韋古都上唔到

Vvd換左luiz

season好悶喎 game speed太慢 悶到瞓著

kai仔好撚冇腦
左右腳大大力ban 又跳得高過人 又快
carry我上金1

Upgrade VVD先好過

打過ut 嘅好難接受到season gameplay
動作怕幾拍

有無人同我一樣用兩隊波打dr/wl?
一隊一直upgrade 開嘅主隊
一隊有愛/好玩/untrade?
兩隊輪住用
二隊贏得仲多

刷左半個鐘都冇自己友

咁我又無乜野
可能我係club轉過黎打ut所以ok

家又成堆後備untrade翼唔知放邊兩隻落bench好
有lozano gnabry promes，想keep兩隻再加ibra/torres

包皮連線易d，不過宜家個個起碼兩三隻icon

我有一球加堆黑卡，唔上唔落咁，本來想94屁換96，但無端端個價差由一球變球半

94屁個價上唔返去
但96上得返

wl 23w
season應該鳩打都輕鬆d1 title
唔悶咩

尋晚睇比賽
都係鬥no look窩利
洗鬼開燈

無啦 用梗luiz

總算彌補翻個遺憾

btw求先又遇到fxxkyouchina
我一追和佢就狂剷

有無巴打fdy?

有冇巴打試過account coins 被清零？

今日用電視部ps4打dr 8連輸到跌rank

之後再轉機用電腦mon打dr 12場就刷完高文

究竟係咩問題

綠燈值得練嘅，配合low driven係好多射到個龍無反應。

當然要中柱中楣auto block嘅依然係會唔入

Hz數唔夠 反應唔切（x

ea既劇本

lozano 必留啦

仲未搵到Kai本說明書再摸唔掂換隻ben爺算

隻LOZANO好難夾CHEM

尾柱頭鎚
左右腳禁區尻射

gullit / supersub

巴打太多untrade

sorry 自膠
都係焗住vdb+icon

Sor問一個問題
葡超果個任可唔可以後備換唔係葡超既人出黎?

有冇friendly

Come on

有

做乜攪d咁嘅野

哩d係同巴打買coins 嘅risk

隻kai岩岩食錯左張訓練卡，介唔介意

唔介意

出左UT都係搵唔到你？

放埋剩底2 mil coins有意pm

又比人first time 反cup...

自膠2次

有沒有人覺得阿Fred好用
我就覺得唔錯幾好玩

Gg 巴打
來多場？

gg

好銀貴呢

Gg巴打，完全唔夠打

Gg bro 我贏在古韋姐
Kimmich好撚勁 截好多波

你隻kai都好勁

Kai說明書
Ball roll 再射

巴打 係咪有小小中鉛
我有幾球比你半單刀都追得反
你個隻係tots辛祖來

冇中鉛，但係有姪

仲有無巴打fdy

我ok bro

邊隻好用？

UCL LIVE Benzema
UCL LIVE Ben Yedder

咩psn

一定係Ben爺

見佢只係 50k想買嚟用下

我係放剩少少之后出事

放就冇所謂啦
係可能影響下集

通常買coin清coin
賣coin ban market

下集會課先算

后

作用唔同 兩隻一齊用都得

求其寫錯别字都要捉咁𠹌嚴㗎咩

我下集可能直接課coins 唔想奴wl

呢度係香港，要打就打正體字

Gg bro 比你中出

Gg bro

Gg 比你tackle左31次

場波都咬得好緊

31次 你不停衝去佢d後衞呀

唔知ea點計 可能我打法問題

尾場守唔掂啦
係咁輸直線
比你隻馬細佬同羅辛奴爆到氣咳

Ea幫手姐 Lozano好正 去到尾都仲有得爆

有sancho都諗緊做唔做好

pc版同console版同唔同server?

唔同

做啦 真係好勁 做sup都正 咁平有4腳

我諗反起琴晚WL對過你

巴西任入完強退計唔計

好似要贏

𠱸洗贏

中文翻譯

放50k coins tg:

我？唔記得左

Sor 500k

課完唔奴愛黎擺啊？定科完送比高手打，自己就戇鳩鳩得閒開黎欣賞

而家佢HH問題浮現
反擊唔駛預佢

或者人地可能想上黎約frdly 撚下d 勁人就算掛

RW位有好多人，tots sancho, vela, fb mahrez

可以toty課coins 直接買的end game 卡
可以得閒打下wl 唔洗下下追曬得唔得？
呢個世界唔係二元論既

FIFA究竟係咩GAME黎
我玩緊足球定桌球
撞下撞下就入

我講下者，我根深蒂固既奴隸思想影響到我無法作出有錢既富閒族既思維

呢個時候出d ucl卡做乜鳩

又出洛賓

係單丸

平過上次

個81+ sbc仲要11張ucl卡cls

81+ 又係出隻82比你
最起碼都85+先有人做啦

唔講以為出ucl live

咁梗係啦

我係玩厭左個cycle
開game用3皮買干sor 40萬玩pogba
wl就係為追通漲 之後勁卡replace 又要upgrade
覺得心好累

次次有親ucl upgrade 下一步都係ucl prem upgrade
係咪又同一個節奏

我個SBC就平啲
個UCL就一樣咁閪

應該賣得

直接市場入貨啦

有無巴打有tots brandt食評

屌話口未完

EA go fuck yourself

90%中迪斯高

多仔孖寶

性價比極低

81 ucl rare又爆上去

岩岩個星期開pack已經中哂多仔孖寶打死都唔做呢個upgrade

其實EA想點 上次uefa marquee matchup都用曬啲ucl card啦

大家4231 兩閘同兩翼會點set?

平時會唔會用較佢地貼緊邊線同邊後衛進攻？？

逼你連續做

好少人會較用閘黎進攻
多數balance/drop back

中拜山

ROBBEN 做唔做得過

以前83 rate陣 要求11 UCL人換一包
而家81陣x2 要求14 UCL人換一包（+兩包垃圾包）
仲要而家好多UCL有關嘅卡都已經比TOTS啲人超越晒
EA好波

Robben 用足咁耐 對佢好滿意

有無巴打用過

對住d成場都咁射真係好撚灰....

如果對面揸住班神獸咁射重灰

83難做好多
今次可以用啲低rate ucl+高rate普金做

做咗
普通sbc x 13 出咗兩張86+ 幾張83
81+ sbc x 1 出張82 muslera
premium sbc x 1 出86 tadic

如果有多廢金可以做下普通sbc再推啲卡落premium
反正隻game都冇野玩

用硬吹做埋就算啦 呢d比你抽到都入唔到隊啦

純粹貪手癮中86廢基爾 黃豆咁大粒 做一次就算

隔左咁耐又見返美國隊長

大家覺得咩組合好
Futties Promes + tots de jong
Fb mahrez + tots b. Silva

Promes 照換啦4張咁抵，換嚟做後備落場鳩跑，馬列斯正選，食張sniper 好扭又好射，只係放唔到狗

之前最想佢出ucl 做sbc又死都唔出，呢家出黎托咩 on9 ea

打cm位
邊隻好d?
De paul得3腳影響大唔大？

睇師兄本身造波節奏快唔快，如果係快打快，就De Paul 啦，如果死控爛控就比安好少少。

但係個人覺得，不如換過其他好少少嘅中場? Box to box 好多好選擇

本身用bday perisic+tots can + 7chem bday savic
想換走隻sacic
意甲中場中好似無幾多隻好用

師兄三隻都要Box to Box?

好煩氣
本身我有RB Dumfries 諗緊做唔做Lozano好
而家我已有毛盟Figo ingame 打Cam

Tota allan
有4星sm

都完驚
10皮野抵做到爛
分分鐘勁過隻你隻figo

LOZANO H H, STAY FORWARD都返後
打快攻唔可以靠佢
其他野一流

卡雲尼打單箭頭應該點set？而家set咗做target man好似發揮唔到佢嘅威力
另外法甲是咪得bd meunier一個高大型防中？用佢玩stay back，明明數值同干sir差唔多，但用落又好似差好遠咁

Can 我拎黎打stayback 防中

我set佢target man, 留係中間,同留係前場, 做支點同入波都無問題幾好用

卡雲尼get in behind
仲有FB拉比奧特但應該唔會再出

做
拎黎打SUB一流

你有埋dum, perfect link放正選

隻高文勁過92/93尼馬
法國可以連包皮韋拉Mendy

figo RF 7 chem ST

而家又有COMAN LOZANO
SD換PROMES 好似太多WING
COMAN LOZANO比LOZANO射扭好D
同埋PROMES比唔知會點

做任務送隻法國LM?

係咪我閪，覺得92尼馬都無乜邊隻取代到佢扭波，食完Hunter 射門綠燈都幾乎入9成，係條氣短咗啲...

tots militao
prime ferdinand

Why not both

定94 VVD好d

尼馬雙5星始終係一大優勢
不過要toty先屈機
92尼馬比tots d右閘/防中撞撚死都似

有冇人換左Promes？

依家冇TOTY, 基本都俾sandro同telles屌打

而家94尼馬仲夠唔夠打

lui都係用94尼馬

放左普金朗
幾乎破埋產買左佢
之前有用過93個隻
都覺得好撚勁

普金朗好似已經冇左之前果種屈機既感覺，但用左2千場唔捨得賣

差25萬先買到tots Brandt
希望紅卡中到 咁就完美

我1.9m買 800k放
眼見同場隻kai仔勁過佢
就放啦

ching同你個陣有d似

Totally agger
唔再屈機
但真係唔捨得

用過93一排
動作係好順 但sm過完人個幅度唔夠大唔夠快
以fake shot為例 cup完都係過到兩步 有時會畀人回身撞走個波
包皮/高文/丹比利(最貴version)呢啲一cup完已經過咗三步 對面搶唔返

仲有放直線6/4波都好對住啲神閘都一定要first time fake shot先控得定個波

唔出奇啦
近2個WL
大部人韋古油 sandro luiz

尼馬係全game sm最順
其次應該係細哨

93馬列斯都順，只係同嗰位師兄講嘅尼馬有啲似，SM 完要做多少少嘢先突破到，唔可以好似TOTS 包皮/丹比利咁Fing 嚟Fing 去

我用緊普金屁馬、93馬列斯，知道佢哋問題，就索性戰術Set 控球，打慢啲慢慢扭，一嚟可以練習，二嚟無咁易比對面拍甩晒啲波，中間夾93費明奴同91古天奴Hold 波射/再分波。

咁玩明顯已經同主流打法唔同，WL 以前輕鬆14，依家要打多幾場先14，但都水尾，唔通買Coin / 課比EA咩，限米煮限飯玩得開心就算。

***PS 見到有巴打仲玩有愛陣，死攬林8，謝4，呢份真愛就好令人Respect

用過loan moment告魯夫
我覺得仲順過尼馬
可惜到最後都唔夠錢整

同尼馬一樣無頭，無氣
但如果零燒味嘅玩家，用尼馬同告魯夫呢類做4231 正前其實好爽

我覺得油雞st先屈機
除左無5星skill之外
有頭有氣又靈活
放直線鳩ban又得

都同意嘅，其實Kai 仔係唔係non-icon 嘅油雞? 一樣5星腳，有頭

本身想話換隻福仔玩
但係呢個星期冇時間開機做objective

除咗易夾英超Chem 都諗唔到有咩大優點，仲要14張，即係7月尾先玩得，到時啲SBC 都勁過晒佢

中間仲要有3個禮拜抽紅卡
歐少少都中張勁過佢
想快食不如換promos
5sm4腳都幾好J

如果講ＳＭ流暢度
比利都係首屈一指

蝶巴用邊個version 嘅比利?

假設唔想奴晒每一張SD
PROMES首推, 可以幫LOZANO入隊/SUPER SUB, 佢應該勁過COMAN
其次可以諗MEUNIER, 高大RB少有D (除左300K嘅DA COSTA), 又可以連PSG
BOATENG太廢
SANCHEZ大家又有VVD/LUIZ
WASS中場難夾CHEM又唔係勁過人

總之就唔好好似我咁換ULTIMATE PACK中最高85...

同意，Promes要有，Meunier 都推薦，個人覺得後備入場做防中/Box to Box 都可以，依家都多人用費甸，92氣其實都唔係幾夠用，嗰場節奏快嘅一樣會斷氣，Meunier 入場做防中後備都可以

而家想換promes+做單春sbc

已經換左promes 今晚返去撚下佢同Lozano 雙翼齊飛

做乜咁睇唔開換包

唔想奴可以考慮德甲tots Schulz sub in 打cdm 跑得快有頭同搶得

終於買左94Neymar 係幾好玩

用過下 BB
PRIME個隻我估好撚癲
數值上全能

Kai 仔wr mm 始終d 走位差d.
成日企係度唔識走位

Meunier 直接拎黎打閘有無得諗

DKLM身痕
鬼UM眼, 覺我OTW朗就係塊BROAD後面排緊隊

賓爺+賓周馬

無整拉比奧特?

meunier生日版覺得好鈍，用緊古偉用佢做sub係咪唔係咁好
promes應該都幾勁睇落，唔奴了

研究緊點放LOZANO, PROMES, WASS, COMAN, PERRIRA 落同一隊

無話唔得，剩落嚟嘅位全部Icon

全full game一定唔得
全icon都砌唔到

Full chem*

promes轉左ajax

2lw 1 rw 一定無得full
最少一隻7chem

343
FELIPE, BLIND, RIBERY

咁撚有計

痴Q左線

開多隊

英國有細佬仔用左老豆550鎊買PACK.
"They spent £550 and they still never got their favourite player, Lionel Messi."

"You pay £40 for the game, which is a lot of money in itself, but then the only way to get a great team is essentially by gambling," he said, referring to online play.

VDS要用MIDDLE

所以抽PACK真係極呃錢

依加無得抽TOTW? D黑卡貴到咁

Swap 係咪今星期先開始?
玩WEEKLY Objective 儲SWAP?

In pack得的高rating 既黑卡，所以冇哂平黑卡

futbin入面有得睇

課得幾千就想中美欺

19全年課左呢個數比ea，最後響82+upgrade中左99tots
總結係全年未試過用pt抽到張過50萬既卡

等食評

換左

試左未？你會換邊個定super sub

普美斯應該好勁
本身模組已經好靈活
求其買隻de jong已經連到

正選
半場換toty包皮

之前用過bday已經覺得唔錯，只係依家出埋咁多tots, 會唔會唔夠fight

咁等我換黎sub fb mahrez先

抵玩到爆 4張

打緊dr 撞到我 msg我
送場幫你解obj

師兄咩PSN？

想撞你，但你D1撞唔到

隊波叫dembele fc

我jumbo premium gold pack中tots messi
準備棄game果下就中

Moment Blanc/ luiz

搭94vvd

邊隻好d

遲下換futies黑山定梅利亞？？另外coman值唔值得入隊？除vvd全硬吹

發覺對住d 1st time撚要用燒味對付返佢地
感覺似打街霸多過玩fifa

打到87‘比KDB背龍廿幾碼華麗轉身first time死角 真係手掣都想掟撚爆

kdb喺好早期都成日畀人用嚟背龍射

屌刷巴西dr助攻送俾人贏都要受一輪氣
有啲熄左msg唔在講，頭先有個og左俾佢就走場，回返我msg話nope我真係唔知佢諗乜
最後一場send到msg俾對家，見佢做波俾法國佬幫佢做埋，點知入到3球都唔肯放返俾我好在之後靠自己一球綠燈搞掂

luiz

DR 找不到人試 有冇frdly?

等各位巴打promes食評準備玩呢隊

我玩左場DR 初步感覺靈活好扭 不至於一撞就飛開但唔算好撞

仲有冇人friendly

大家覺得futtie出干蛇會唔會勁過偉拉

我得 加你ok?

今晚連親都2-3格
咩事

唔會
你用過韋拉就明

有無friendly

End game隻呀樂仲企得咁硬
連登仔之前又話佢好廢搞到我放左

加咗你 試下人

after dr

你ok講聲 我邀你

我都想試下用佢
但由50幾萬升到上70

Gg, 巴打好勁，完全差幾班

我好彩姐 有幾下彈翻落我到 你又中左球柱
Gg

巴打 打翻場?

挑戰唔用icon得一個唔係full chem

岩岩出個陣呢到d人係咁屌佢廢
Out pack之後就坐火箭

條後防

有冇friendly?

Psn?

想問有無人玩徵召模式？

比15000coin抵唔抵玩？

對手係電腦定玩家？

GG呀

你下下都做俾robben
正常咁打456我

剛剛整咗 未用過 同埋入個球都係射中人先改變方向

D人升哂既 明明甘美治早幾日仲係十幾萬

On9
DR 5連敗
1600分跌到14xx
仲難打過WL

干蛇stat一定勁過 係身高同防守work rate差d
如果要比 會差幾多班 有舊錢係到諗緊做唔做埋偉拉 定係等出干蛇

一班
韋拉好多從後偷波
干sir贏在進攻同有4星sm可以小白過人

btw之前個投票已經係黑肉腸中場3揀1
會唔會干sir已經冇機

我

賽巴 Arnold d防守幾好

除左高波差少少之外

Gg bro 捱打

我都覺得好難打 上半場差唔多無攻過

我冇咩點攻過 比你tackle哂 第二球朗癲靚波

波圖隻Pereira打後備有冇得諗

朗癲都係打cam好過st

連登多高手
高手雲集在連登

出返robben sbc
求吓你出埋rttf alonso 啦ea

冇機會試試下玩draft睇下抽唔抽到

買左94vvd 夾佢

Twitch pack

Link唔到既

要prime喎

toty bale依家做平到咁

姐係要課金先有得拎？

你可以試用

30萬真係抵做黎玩下

賓周馬升返唔少

點禁試用

當年1.5mil
1400場

1.5m苦主

用1400 場計番都真係抵到爛

93 neymar 同 88 anderson 會唔會差好遠？
如果upgrade埋就會得返千幾蚊

宜家先整仲有冇

係咪要登記信用卡資料先

Celebrate #FUTTIES with @TwitchPrime! 1. Link your EA and Twitch Prime accounts: 2. Get on @Twitch and claim your FIFA 19 Prime Loot 3. Get into #FUT 19 and claim your pack by August 9